有無巴絲知邊度有冬瓜茶賣？

罐裝支裝果啲
好好飲，不過hktv好貴

打機呀

次次去歇腳亭都飲

食放題拎

City Cut price $5 枝

味之戀人 將軍澳區有
罐裝6蚊 支裝7蚊

啱啱飲完，心諗廿蚊太貴

飲完懷念台灣的價錢

好呀9點半

話廿蚊貴都要比人負評 笑死

道地果隻都好飲呀，就係見上網買成7蚊罐，唔符合日日飲嘅經濟效益

睇唔起你窮啫

台灣仲要好飲啲

價廉物美

自己買塊冬瓜茶磚返黎煲
煲完放雪櫃 每次飲倒少少+水都得
我都勁鍾意飲冬瓜茶

天仁有913冬瓜茶好好飲

759有 好甜

請問邊度有得賣冬瓜磚
琴日行左幾間賣台灣手信食物既都無

台灣10蚊台紙700cc又好喝

好似唔難 不如自己煮啦
我等大家成果

冬瓜同糖 1:1
我不了

我係銀城廣場個間買過 亦都淘過 一樣牌子
不過每次飛台灣都會買定幾舊

我去銀城睇睇先! 其實我都諗住搵唔到就淘寶，淘寶好平

一芳

奶蓋東瓜茶